香港良心食店賣一碟免治牛肉飯十蚊,沙爹牛肉麵九蚊

想睇返卡拉屋企

尚算睇到少少野 但還可以

沙爹牛炒麵真係未食過啵

泉州炒飯係咩名堂？